呢個星期last day做咩好？

直接走啦

打J

而家直接走？

現身之後自己想做乜就做乜

係

我會咁做

睇緊劇了

詐我形咪仆街
食兩個鐘lunch算

同女同事扑返個散水Q